搭巴士見到啲咁嘅野

原本望一望見到23條 以為巴士公司咁on9幫黨賣埋啲咁嘅廣告
睇真啲先發現

1左